我好想過中秋節

已經幾年冇過過中秋冇過過其他節日
今年我買左燈籠 點知連燈籠都燒埋
覺得連個天都覺得我冇資格
而家望住個蠟燭燒

我真係冇咩願望，淨係想冇咁寂寞